［全區最抵黃店］[HKU/西營盤人入] 35蚊一個高質Lunch

話說小弟家境麻麻，平時中西區想食間黃店，閒閒地都要60-80先一個lunch每次懲罰都真係幾心痛

就算要平少少，最少都要40-50蚊先夠飽我都已經唔係話有咩要求，只係求個飽肚就算

但今日同個frd試吓呢間係薄扶林道/水街頂嘅黃店

35蚊一個lunch！ 中/大學生仲要包埋你野飲！

除咗賣相食物質素/味道都好唔錯

但我同個frd食咗成個鐘，除咗我哋，成個鐘都係得一個客幫襯咋已經計埋堂食同外賣都係得一個客

一個鐘得3個客，租都交唔到啊大佬

所以唔該大家襯五一黃金週賀一賀佢

如果你覺得唔方便仲可以叫速遞

如果同區有其他黃店推介都唔該下面講聲

P牌求幫推黃圈

推

真係好抵食以前最鍾意去

以前都係呢個價？

以前窮到無錢俾 個老細重俾我賖住數先

差唔多

都有同老闆娘傾咗一兩句好好禮貌

我哋話自己係學生佢check都唔check就信

支持

push

幾好食咁